咪撚再講咪「此貼必火」

好撚on9 你估呢度uwants香討呀

此貼必水

此貼必燚

此貼必柒

一次過block 3件on9

我都block左2件，就係你同樓主了

on9仔

你就on9, 我恒大架

幾時變左大學？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字
一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

止匕貝占必🔥

幾時先可以唔好一開post講就咁回

此貼必木木木木木木木木木木木木